一齊幾耐先可以幫對方抆屎

一齊八年、剛剛抆完
大家點睇
利申：認真post

Tempo原味紙巾

咩意外搞到咁慘

鄧樓主心痛

抆嘅原因係發覺有粒芝麻
完全唔知點解會有粒芝麻係度

大家有冇幫對方抆過屎

係真愛呀

人獸

互相抆過JER 第一次做好尷尬，之後就冇乜了

好臭

正

嗰次之後先發覺我地都好曳

真係冇人抆過？

如無意外都要起碼50年後先幫佢抆
唔想咁早就有機會幫佢抆屎